有無人成功係rocm build pytorch/tensorflow

唔想含老黃撚，想買番張amd gpu自己玩下細project

係咪好似條link咁跟番documentary咁裝就得

暫時好似rDNA唔係咁好support，似乎會support cDNA先